堅持五大訴求 升級獨立調查為重組警隊

五大訴求 缺一不可
5 demands, not one less.

1)全面撤回送中惡法
The complete withdrawal of the proposed extradition bill

2)落實行政長官及立法會雙普選
Genuine universal suffrage for Chief Executive and Legislative Council

3)撤回對民主運動暴動定性
Withdraw the use of the word “riot” in relation to democratic protests

4)無條件釋放抗爭者 撤銷相關控罪
Unconditional release of arrested protesters and drop charges against them

5)追究警方濫權 重組警隊
Call to account police abuse of power, restructure the Police Force

Q: 點解要訴求升級做重組警隊? 獨立調查唔夠?
A: 多月嚟嘅警方濫權行為顯示香港警隊結構性失效，已經冇個別警員能夠為警隊濫權問題負責。根據民間記者會喺9月初收集超過13萬名市民嘅意見，要求重組警隊獲得嘅支持度超過8成6。因此，只有通過民主政府重組警隊結構，先可以從根本解決警隊濫權問題，重建警隊國際聲譽，恢復市民信任。

Q: 點解唔升級做六大訴求?
A: 重組警隊及成立獨立調查委員會同樣係針對警隊濫權問題，而且必須先追究警察濫權問題，至可以真正重組警隊，因此可以歸納為同一項。另外「五大訴求 缺一不可」口號已經深入民心，更改口號對本地及國際支持都可能有負面影響。

如果大家認同嘅話，請全力開始做文宣。

五大訴求 缺一不可

重組警隊 刻不容緩！

再唔還錢起你釘

你咪起囉我都無諗過還

五大 係五大！
唔轉 只係升級

中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。”
-魯迅

手足用條命嚟換咗一次升級嘅機會
既然有國際輿論壓力 點解唔捉緊機會?

而且開咗實彈都唔升級
唔通由得佢哋繼續開槍?

冇錯 貿貿然變做六大訴求 好難聽

Push

good job

支持升級

加訴求數量好難聽

唔淨只要喺連登
一定要實體咁做文宣
spread去俾中老年人

推

獨立調查委員會,調查點樣解散重組警隊咪得囉
完全都唔理班勇武,好多係監倉入面等緊大家救
成班人就淨係顧住清算警隊

五大訴求 缺一不可

唔好亂改啦本身嗰五項都已經難爭取到,你仲要幫自己增加難度

字眼可以修改，更加準確
但唔係任意無限加改咩6大囉

講真其實只有民主政府先可以解決一切問題
所以我覺得可以只得一項訴求
就係真雙普選

冇錯
改咗做六大
外國國會就會問我哋
係咪會變七大 八大

第五點應該加埋獨委會，追究埋班狗官

開咗實彈都唔升級?

警察第一次開實彈射示威者
手足冒住生命危險
幫我哋爭取一個輿論機會
所以一定要把握呢個機會

而且開咗槍都冇政治後果
政府咪縱容警察繼續開槍?

唔啱時間
而且有真普選嘅話就乜嘢都可以有

要唔要試下顏料油漆 冇攻擊性

夠距離掉顏料 點解唔掉聖水?
你以為你冇攻擊性佢哋就唔會射你?

啱，呢個最好方案

所以改物鳩呀
搞雙普選,撤控罪啦
屌你老母,改既正仆街

問題係你一方面又要求人釋放所有抗爭者,一方面又要人解散警隊,俾人嘅感覺係雙重標準,而本身成立獨立調查委員會嘅訴求係持平亦都合理好多

咁掉d冇攻擊性既野而佢地射你就一定係佢地既錯ma 清算起上黎都有樣睇

而家新五大訴求又唔係冇撤控罪
只係升級咗對警察濫權嘅訴求

改咗有咩問題?

咁不如簡單啲唯一訴求就係真普選
反正冇真普選
林鄭都唔會咁好放曬近2000手足

香港人，覺醒！

比位人地入今日改e樣，後日又改第樣
升級只係美其名，實質都係轉第樣野
你信有普選自然可以清算

你係咁改,大家個討論重點一直係點玩班魔警囉
而家冚世界都覺得撤銷控罪係必須嫁?
而家冚世界都覺得真雙普選係必須嫁?

點解你會覺得林鄭實唔會放曬班手足,
但係又咁有信心林鄭實會放棄曬班魔警既

唔明點解要spin走升級嘅必要性

而家係警察濫權擺曬上面
全世界關注緊
升級做重組警隊
同時堅持其他四大訴求有咩問題?

點解唔升級?
難道升級咗
就會令手足出得返嚟嘅機會減少?

唔明點解要spin走其訴求既重要性?

咁不如改做唯一訴求就係真雙普選
有真雙普選 到時咩都有
咁樣得未?

而家全世界都關注緊
香港警察開實彈射示威者
如果唔升級上去嘅話
下次警察開實彈就會肆無忌憚

你係咪想警察繼續開實彈射我哋手足
射到更多手足死為止?

點解你會覺得林鄭實唔會放曬班手足
點解你會覺得林鄭實會放棄曬班魔警

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

可以推

不如咁講啦
絕大部分香港人驚嘅就係警察濫權問題
全世界嘅重點亦都係警察濫權問題

你覺得我鳩噏嘅話
不如你信民間記者會訪問嗰13萬人

冇人想當被捕手足係condom
問題係警察暴力問題
永遠比被捕人數嘅關注大

我再重申
如果唔升級 畀政治壓力警隊
阻止佢哋再開實彈
佢哋嚟緊只會變本加厲
被捕嘅手足 遲啲可以放返
畀子彈射死咗嘅手足 係冇得復活